型仔地盤佬

係街見到，請問有冇人識佢
想搵佢fb/ig 想學佢身型
利申： 非hehe

哦 原來係佢

留名睇改圖，好型

我識佢，佢講野好低b

推

又真係幾型

唔好阻人打炮啦

屌
好撚型

我條仔

嘩 你睇個三頭

你睇下個憂鬱既眼神